究竟林鄭見到香港人為撤回修例跳樓有咩反應

林鄭:哦

冷笑

人地對眼只望見中央

林: 關我咩事

林奠自居係天堂有頭等位

關佢咩事

打完想嘔

咪陰陰嘴笑囉
反正係你地唔了解條條例麻
林鄭係教徒麻